中國捐20萬口罩給菲律賓

厲害了
寧願面子，唔要褲子

小粉紅準備憤怒了

日期呢

小粉紅準備爆氣

加速主義

好波啊 寧願比菲律賓人 都唔俾自己啲國民用

寧贈友邦 不予家奴

很有面子

花式自殺

厲害了我的蟈

寧與外人 不予家奴

快d放上微博 讚揚我地祖國對菲律賓人民幾好 睇吓啲中國人有咩反應

大撒罩

醫院唔夠用仲要送罩比人哋

沒有命子

微博

Jm9

都唔知係咪csi

重蹈當年大飢荒嘅覆轍
剛開始時唔夠食重要send 糧食畀其他國家，重要唔肯接受美國糧食救濟
之後死咗幾多人？

係咪班武漢撚用過既口罩，感謝菲方封鳩佢關

加料口罩，同廚房佬既做法相近

最緊要國家有面 人民最好為國捐軀

菲律賓啲口罩全部武漢做
我問我司機去影相畀我睇我暈鬼咗

中國人真係一個好痴線既民族

小粉紅痴線未？

比廿萬個口罩你
唔好同我爭南海 ok?

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

武漢製造

比范范果啲睇啦

其實早幾日菲律賓先捐完口罩畀支那
咩玩法

慷他人之慨, 係咪將林奠寄上去果啲轉贈, 係咪心諗湖北果啲都係直接火化不如慳番, 唔準諗即刻答!

死要臉

充公咗598萬

二手既
咪撚用

搶順豐既口罩俾僕人國家

自己人民唔救....

藍屍有咩感想，支那情願大方捐口罩去外國都唔免費派比你地

小粉紅: 我地國家幾偉大幾大愛...

唔好笑，港共政府一撚樣，寧益外人都唔俾香港人用，藍屍廢老、公墓員都唔例外

中國當年大饑荒的其中一個原因就係
因為佢地糧食唔夠個陣都要輸出D糧食俾非洲國家

支那犯的錯誤總是在重複.JPG

沒收左500幾箱口罩送比人 on9真係無極限

林奠要慳口罩嘅真正原因？

最可怕嘅係種族滅絕緊，而我地仲係懵然不知

怒气值三倍满！

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

係咪由武漢紅十字會提供

放心 大陸人唔會睇到依單新聞

比埋條link你都唔開咁懶架

嗰頭話唔夠物資,
呢頭就捩手將啲口罩俾人?

武漢仔有咩睇法

係咪問歐盟r嗰啲黎架

???

係唔係傻架

某程度賓賓都係家奴嚟嘅

支那豬開始屌未

Push

post上weibo

武漢真富貴

勵害了

寧予友邦，不予家奴

連僕人國家都要奶
曱甴習近平

賤民

some are from CSI

無WEIBO ACC

推

自己唔夠仲捐

微博唔係有實名認證？邊個咁夠薑擺上去

微博已經屌哂鬼

死啦，我唔係好睇得透

會唔會寫住CSI

畀在菲支蟲用？中

嬴國又嬴, 自己都唔夠送比人

韭菜

送你病毒 然後再送你口罩 我們都是好朋友

有道理
咁姐係批口罩不斷被借花獻佛氹氹轉

你除左失業同毒之外
應該仲係殘廢

山寨貨無所謂啦

同當年大饑荒一樣喎，歷史真係不斷重演

會唔會係上次誤以為係炸單, 之後重用派俾人架?

可能係二手呢
點知姐

可能係拎香港啲罩去捐

大躍進

用唔用得嫁

根本唔可以用正常邏輯黎思考共慘黨

自己國家賤民 燃眉之急 都重可以送防疫裝備俾人

面子大過天

支那人嘅命邊到重要 死減幾百萬幾千萬中共都話wfc啦

幫佢大肆宣傳

識咩吖你，20萬個口罩換南海，抵屌到無皮柴

要不是中央政府關照菲律賓bla～bla～bla～

自己啲國民都顧唔掂 仲捐俾人
啲口罩分分鐘係其他地方嘅人捐俾支那 支那再做順水人情
不過唔排除係用過嘅二手貨 實行人人有肺炎

早兩日先話強徵口罩
轉個撚頭就送比人

係咪前排引爆果啲

口罩外交🙇🏻‍♂️

厲害了我的蝈

吓

俾返啲二手口罩回禮，新年興咁樣塞嚟塞去

咁其他國家咪捐口罩比支那

利害了我的國

20 萬個口罩咋嘛
炸都炸撚咗啦

屌你老味你啲國民唔要面咁全球瘋搶，搶到當地人想買都冇，轉個頭捐口罩俾第二個國家？為咗你嘅面子慷全世界之慨？

滅貧工作之一

搶佐人地2000萬口罩，再比返20萬人地

將世界各地收到既捐贈既物資 捐番比人
借花敬佛

可能係大陸前排掃番黎堆假3M野呢

死人唔緊要， 面子好緊要

但紅十字會個倉大把

大躍進2.0

竟然唔係Old news

係咪係紅十字果度拎出嚟

當年國內大饑荒，繼續出口糧食
歷史在不斷重複

自己都未夠用

利害了

引爆左未?

邊個愛中國 將你手上口罩捐晒去
佢哋少咗廿萬個用

Sir? Madam? Come come! See! SCI!

收撚皮啦
買撚晒人哋國家啲口罩 跟住再送返俾人
扮乜撚

真係on9無極限

中共在大飢荒時期，不僅拒絕外國援助，反而進行大量糧食輸出和對外援助；援外金額甚至遠遠超過了對蘇還債，其中1961年至1964年的外援總額為35.5億元。在大飢荒最嚴重的1960年，中共成立了專門的外援機構，數額也在這一年激增。

又想點呀

支畜餓死又點
最重要係第三國際既兄弟呀屌

武漢醫院: 3000
中共紅十字會: 多到數唔晒但唔派，轉頭賣咗佢
匪律賓: 多謝中共200,000個罩
腦殘小粉紅: 一個口罩都冇，但日日歌頌共產黨

共產黨統治底下，人民唔係人，係資產，而窮人係負資產，是不需要救的

自己唔反抗 冇得怪

唔敢相信

人地當你契弟咋

美國一封關就即刻跟大隊

竟然唔係fake news

如果佢地扣起既口罩唔係比自己人用，而係拎黎送比人

香港未1 9樣

笑撚左出聲

沒收你口罩 再捐比人

n95 8210都叫醫用口罩？工業用架wo

跟住比人發現口罩係csi林奠會點拆

過然係畜生
自己國家有口罩都唔益你

香港三千萬口罩呢

我要睇留言

中國捐贈口罩比菲律賓單野 微博開始封鎖新聞！

順便輸出病毒

有冇人有品蔥AC？ post埋上去

我不同意憑咩呀

畀愛國藍絲睇下啦！

勵害了我的蟈

小粉紅都驚呆了

中國人反抗未

大傻逼

迫順豐扣人口罩
再轉手捐出去
呢招真係聰明

因為菲律賓死咗條友~
唯有送20萬個口罩做掩口費

自古以黎中國人最劣既根性就係死要面

中國人

可惜菲律賓唔親共

On9 搶能左人地幾百萬 比返20萬人

又話国內都唔夠

割地賠款

我的國厲害了，支持全國滅絕人口計劃至2047年，由14億人口減至4億，賤民國內人都該死

物資即係多到嘔啦，唔撚洗再比中国搶

屌 成日屈尻香港人錢 又唔見送比香港
香港冇得派日日收病毒人口幫佢地洗底
仲要比政府暗啞底偷啲口罩去大陸
香港人條仲賤撚過地底泥

多撚事，黨做野唔洗你教

捐哂啲國產口罩，之後再叫美國援助寄醫療物資，包括口罩！
咁就可以散哂D可能有被病毒感染或唔乾淨嘅口罩換一啲美國製有保證嘅！
計劃通り